電腦開唔到機

部電腦最近成日一開機就顯示power saving mode,有燈,有聲
有時開到順利可以打機玩成日,
有時睇下片,打下機會突然hand左,過一陣就黑mon power saving mode,重開都係power saving mode
部機3年幾左右
想知係咩問題
去電腦鋪整,佢幫我插過d野,都ok番一排,之後又係咁
佢推薦我換個ssd裝windows,然後換火牛
但我問佢係咪100%ok,佢又話情況會改善,唔敢肯定

如果買只火牛,自己換,難唔難

只你老母 返大陸啦大陸仔